[狠人] 陳肇始：靠湖北人自己申報

（超痴線！荒謬絕倫！）今朝聽香港電台《千禧年代》陳肇始局長講解關於防疫最新安排：

主持人：點樣知道入境人士有冇去過湖北？

陳肇：靠佢地自己申報

主持人：點知佢講真話？

陳肇：Er..... 我哋會度體溫，呢個係第一道防線

主持人：如果佢發燒會點？

陳肇：會送佢去香港嘅政府醫院隔離和接受治療

.......

主持人：現在見到高鐵係患者來港的主要途徑，點解張建宗上星期仲話高鐵唔需要健康申報？話驚係大堂有人群聚集？

陳肇：我哋係收到前線人員（高鐵職員）的意見，佢地有呢個擔心；同埋申報都未必能作準....

主持人：咁講法，咪自打嘴巴？去過湖北嘅人現在入境都一樣可以講大話？

陳肇：Er....

（以上係真實對話，狠人精簡總結了....）

RTHK：

用成千億就係為左收中共大禮

唔知收左幾多錢啦佢

er........................ er佢老母啦 佢er嚟幾秒又唔知有幾多大陸西落嚟衝關

呢塊係咩黎？

條賤婦正一白痴

「內地居民身份證可以識別有關人士是否湖北居民，但被問到如何能識別對方於過去14日內曾去過湖北，陳肇始呼籲入境人士要如實申報，亦會有罰則。」

宜家啲官係弱智定係當人弱智？

罰5000蚊 仲要走數

Push

坐兩年監佢地都制啦。。
坐一世先唔敢

當人係白痴?
你有你點講